有冇黃既燒肉放題介紹

Budget每人300蚊以下

搭單問200蚊樓下
利申 學生

牛角

牛角buffet

兆萬平昌燒肉？

好食？

兆萬必伏

麻麻地...早9個字叫你埋單好撚on9

個棟唔應該存在係香港既垃圾有咩係好食

我未食過
但嗰排我見佢好多圖
好似好多人都去咗食
同埋我記得價錢係樓主budget 內

燒魂一

Running燒 算係我食過香港最好食嘅燒肉放題

Lm

上次食lunch time, d肉呢個價油黎講 真心幾好食 d牛真係淋得黎又有肉味

兆萬都有一兩間唔差
不過平昌難食過以前

燒山好似有一間

Full booking

um....一般

搭單問黃嘅日式放題

荃灣校長燒肉

搭單問，有冇叉燒放題？

牛角，但唔好食 buffet, 食宵夜半價時段

搭單問,有冇叫雞放題

係 各位網友
堅韓牛........

難食到嘔
D肉拎上枱果陣已經黑鳩晒
成間鋪勁大油煙，好似北京咁撚樣
總之勁難食勁伏
係我咁大個人食過最伏嘅燒肉

劣食之塔

lab10 韓燒

燒山個間咪係囉

熊本燒肉
但過$300

筲箕灣都有

燒肉本身已經難好食
仲要放題
你地仲講咩味道口感姐

好似有間唔知咩藏$288 任食5個鐘，但經常full

名

老燒開個間

勁多負皮屌d staff，個網用到燶哂換既話要加$18

依間超垃圾
啲肉全部用鬆肉乾那到無牙都食到 隻隻肉一樣味

食過 都ok正正常常 不過幾多錢就無印象

第一次聽 係黃嘅話真係想試下

燒山果幾間

食過幾次，一個字：正

LM

燒山 堅韓牛

搭單問50樓下
利申 雙失

係你唔識食喎
素食撚？

二百內 前排中午食過
不過午市冇乜人 幾舒服 侍應都幾好人

德家日式燒肉店

係旺角

激安燒肉工房 不過唔係放題（好似）

燒山

勇者塔

燒山啦保證黃係燈左d

好快上新聞 燒肉家族多人確診

有啲巴打話ok
睇嚟一時時

間野前身係明將

激安高質 $300 唔洗有個牛肉9品盛盒 一個男人都夠食

試過經過比人拉左上去打邊爐

伏到喊出黎

Push

好似咁耐以嚟食過一次嗰度啲放題
但之後覺得好污糟
以後都不了

千奇唔好去海港城個間 , 唔知點解特別貴

Agree

下次去try try 之前以為份量少唔夠飽

點會
之前3隻字咩韓xx果間先係
咁岩同一個位咋嘛

本佐日本燒肉料理

網址:
地址: 尖沙咀赫德道4號TheHART 3樓
電話: 28871028
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

搭單問100蚊樓下
利申 窮學生

lunchtime連加一 先148 幾抵屌 好過食炑八

唔係好耐啦
平昌 壹火鍋都ok架 味道唔錯 都算抵屌

唔係全部分店價錢一樣架？

瀛豐 係cwb 二百蚊倒

佐敦 響

$500-$800 budget 有冇任食燒肉推介

仲有冇
呢間暫時評語一面倒負面

食開劣質放題牛？
日本和牛燒肉不知幾好食

銅鑼灣
熊本lunch

屎都食

係，名位網友

黃架咩

呢間真心正

lunch 連加一141一個
質素ok，至少好過9成兆萬放題

啱啱食完
唯一一樣野係通風唔太好，食完肯定全世界都知道你食完燒肉，臭到呢

呢間呢個價錢嚟講..幾垃圾下

同意

個生蠔真係 食咗一隻即刻吐出來

堅韓牛韓燒

我食過幾次 覺得幾好 員工換碟又快

係咪講緊燒肉牛蔵，要早一個月book先book到

熊本狗都唔屌上幾轉就唔撚上俾狗食

sorry燒肉應該全部紅肉嚟

依間好食 老闆好nice

係放題黎架咩

呢間正，食過幾次，水準穩定

放題=垃圾

食過yakinikumafia先講

咁誇張 係壞咗定點

神輿
一定唔伏

仗撚到

牛角下午茶 有7折 飯無限任添

616燒肉 好撚正

推System.Linq.Enumerable+<TakeIterator>d__25`1[System.String] 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

麻麻地
最想食牛但竟然冇
得魚算係ok

推

搭單問免費
利申 乞衣

銅鑼灣熊本燒肉

lm

Lunch唔洗兩舊好似 勁抵食

唔係火鍋嚟架咩

敘福樓 旗下

點鍋

唔建議 算難食

裝修緊

平昌好撚正喎 以佢呢個價錢黎講

呢間好似告急

叉燒200蚊食到你嘔啦

校長燒肉

Running 燒幾高質 對得住價錢 係旺角
不過要准時交枱 想傾計慢慢食搵其他好啲

有食過串燒放題都唔差
係旺角 叫做串grill

校長，元朗間幾好食

燒臘舖三百蚊叉燒
應該放題幾日都無問題

屯門 堅韓燒！
燒生開架，支持下

係

鑽石山 熨烤達人

搭單問貼錢嘅

利申：洪七公

我敢得罪講句
漢和呢間垃圾都好過佢
上面仲有人讚心諗唔係掛

Ching平時食開咩？

唔好話我咩打手 五毛
個人經驗
大概一年半前食過一次 味道我覺得幾好 上菜快 性價比幾高

個名已經藍

留名

以間野係好食同唔算貴，但d員工真係可以同澳牛一較高低，你唔好諗住d細既串就搵經理投訴，因為個經理會屌埋一份

熊本燒肉
但好似少少out budget

垃圾

搭單問試食嘅

利申：食神

你係咪嗰啲無朋友要自己鼓起勇氣入燒肉鋪。又因為毒撚無自信無試多間所以成世人淨係食過一間燒肉嘅毒撚?

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

訓左幾訓
未食先判？ 好食過你食開既炑八

係黃 但好撚難食

大光明燒臘店，250任食燒肉，白飯免費

難食到仆街

牛角係黃嘅咩？

食過一次，啲員工態度幾好，嘢食選擇都多

牛角最多綠

激安烤肉

$2百幾 ok la

呢間黃架咩

尋日食完 唔好味 9點半 248 1++果個set

試過午市，140蚊左右一個人，質素ok，服務都可以，不過食物選擇唔多

食過 上菜唔齊同埋好慢 連個好細食嘅friend話唔飽

旺角有 和你燒

不過唔平 + 長期爆

應該唔錯掛

睇 #109

呢間？

德家日式燒肉

好難食

對得住個價

啲肉勁撚薄間舖又污糟

勁難食喎

好撚垃圾求下大家唔好去

燒山嘅堅韓牛啦

咁我本身唔係話咩好高要求 大家口味唔同啦 同埋佢間野令我最深刻唔係啲肉 其實係個飯團同埋水冷麵

食過都ok
員工好

筲箕灣激安燒肉工房

係 各位網友
味道係ok，不過油煙幾大

呢間真係好垃圾

Tai Wai有燒肉個一次去勁好服務

有冇咁誇 昨日book今日都有

用wolipay app 啦ching

點鍋好好食喎

尖沙咀燒魂一

堅石燒
抵食好味夾大件

屌佢老味間野痴撚線，90分鐘，last order，55-60分鐘就叫你埋單，啲嘢又唔係特別好食，真係劣食，醬汁個碟仲細過只麻雀，都唔知佢想做乜鳩，而且熱食真係狗都不食

On99

呢間好食！

串grill算唔算燒肉

個名好正

依間好食呀 同快埋都幾抵食 要食佢個九宮格! 海鮮我試過蠔同鮑魚都好抵食又新鮮

平昌bbq

好食

樓主請pin
牛角係偽黃 個人身分支持社運 委員身分支持送中條例 真係大仆街嚟

lunch真心抵屌話唔好食個啲食開咩

book晚巿6月中book, 已經話7月中先有位

食牛角啦

點解同上面講既差咁遠咁極端

搭單問400樓下

食過九宮格麻麻
但係豬雞真係唔錯 尤其係醃雞髀肉
個醬真係

未食過有咩評價

食過幾次環境同食物都唔錯，韓式燒豬腩肉正

屌 有幾巴閉呀 唔好以為呢啲係咩靚野先啦
燒肉本身就係要靠唔同既方法令舊肉多啲食法 唔會膩
靚肉真係日本鐵板燒有師傅用唔同方法整俾你食 先會發揮到佢既價值
香港整燒肉成日追求靚牛，乜撚野佐賀牛喺呢啲人手上會變到一舊油花

搭單問$2
利申:65歲

平昌

藍架屌

港島撚表示一定去
激安燒肉工程

有無唔限時既任食

校長燒肉通風好差，d位又迫
D肉全部一撚樣味，點解會咁多人推介佢

因為佢識得利用個人身分 以為d人唔會知佢用委員身分做過乜
老實講偽黃 埋堆我係覺得ok 但去到分明用我地嘅錢維穩奶共 真係不能接受

認真咩

的枱冇人抹，餐具全部都係油

牛又畀唔足，每次2塊2塊咁

野飲又冇野好飲，有冇咁多打手？

認真唔好比錢買難收
食燒肉呀放題呢啲寧願食少幾次食次貴既
要注意下擺左咩落個肚到

係，各位網友！

激安燒肉工房

食燒肉係食燒肉，刺生少唔出奇

深圳有

我食過幾次幾好食 換網問過佢點解要收$18 因為網係一次性用完即棄

牛角
平昌

道頓堀中間既 神戶牛

500-800 就唔好食任食啦

呢間唔錯 之前生日提前兩星期book都有位

呢間好食！老細好fun好好傾

Oppa 燒肉？

其實牛角母公司唔係藍架咩

搭單問
有冇人知朗豪坊果間燒肉點解係黃？
睇地圖又話唔方便講
去過一次之後冇下次

Staff串過馬撚 早15分鐘趕人走 個爐勁細燒唔到兩round就夠鐘 啲野飲你叫乜味都係屎水咁味

大油煙呢個真 但佢個價嚟講啲肉都算係咁

呢間係鴻星旗下⋯
藍店嚟

仗

秘 secret Chiefs 唔係放題，但係完全一份牛加個定食飽到嘔，質素同牛角有得揮 都係$138

尖沙咀燒魂

校長燒肉極度難食d肉似百佳d垃圾凍肉咁，性價比極度低

垃圾
黃店都係咁話

上個月去完
Blacklist咗

日式好食燒肉愈黎愈少

但佢花之戀好撚酸

oppa 燒肉

平昌d肉全部一樣味

柳氏家 同牛角一樣集團 都幾抵屌

題外話
唔係黃店
但有間叫 燒鬼嘅銅鑼灣燒肉放題伏撚到仆街
佢唔係難食 而係個抽氣系統垃圾到眼乸到爆
成程唔會有心機食

大家唔好中伏！

五毛 已block

老細藍到仆街 仲要請黑工
利申識人裏面做

但最無奈係幾間黃店都開係兆萬，唯有說服自己一分錢一分貨

食開牛角

平啲架咩？？

ching識食

Search 叙福樓集團啦

唔係黃

好似係藍
唔記得係邊間連鎖酒樓旗下

熊本燒肉 銅鑼灣

本來想食

成餐飯我都流眼水 返到屋企仲痛緊
佢話佢6月底會 維修
但問題係我依加食緊 有撚用

2位有冇得walk in架佢平日一定要3位以上先book到
幾年冇食想食仲要係元祖黃店

呢啲事勢仲食放題

係啦 壟斷晒成個放題行業

大把肥西肥佬日日食

揀韓牛食唔錯

極難食

我打電話book到2個啊

really？下次trytry先 thx

搭單問1000億
利申 明日大嶼

係啊提早幾日打一定有位

食物質素好似冇咁差bo, 但大油煙就真係唔多掂

成日full booking, 好想試

伏到卑

有咁差咩 今日先食完

師兄食開屎？

好麻麻 完全唔值

大埔oppa
窮撚唔可以成日食但真係好好食

唔好意思都要講 真係好撚大進步空間 食完一次唔會再去
未試過食半個鐘就走 真係好難頂

lab 10

係幾好食既

梨花汁牛勁好食喎 其他麻麻

兆萬唯一唔伏既野

起碼唔算藍但我相信有更好黃店選擇

尚八？

刺身得隻大蝦有dd味 其他都冇味
其他泰式野都唔足味
食咗Pad thai炒通菜雜菜
天婦羅 串燒呢啲都完全唔得
得火灸三文魚 蟹籽沙律 呢啲易整嘅先好味

呢間又難食 又唔新鮮
以前成班食完 試過成班一齊入廠
不了

食過 好難食
啲肉全部無味 又少選擇 醬又無 得豉油
熱食仲伏 啲湯無味 泡茶湯好似泡菜加啲熱水落去就算咁
咁嘅價錢好唔抵 狗也不屌

等武肺好啲就去食先

二百蚊由佢啦出去食個意粉加杯野飲都百五蚊咁既價錢對佢唔會太高要求

大家要保重啊

未夠鍾就趕我走

到底德家係咪黃
Google咗都好似冇乜資料 得個ig page同Blog話佢係黃

呢個好食

食過元朗校長
幾正但好似無確實立場

唔係掛
D肉真心好差
D肉拎上黎果陣已經變晒食
睇得出係擺左一段長時間
然後食落去係霉，完全冇肉味
個爐邊蛋一陣怪味完全唔想掂
然後D汽水夠膽死完全唔凍
已經唔講D staff態度唔好黑鳩D客臉
試過一次絕對冇下次

屯門堅韓燒唔錯

老老實實我個人黎計鐘意食日式燒肉多D
但係呢間真心覺得好食
同上面講果D平昌比簡直贏左九條街
不過真心唔算平
我上次食中價位果個set都好正
最貴果set應該仲好食

伏到仆街

大埔店有放題
放題有盤靚肉送
好似係日本牛黎
真係好好食
但係個價錢真係唔係平

啱啱先食完
$350
加左$38 升級和牛任食

乜有其他分店真係唔知
我係食大埔果間，真心正

旺角都有呀
不過frd話mk係冇放題

屌你有聲post 個腦海浮出黎

難食 d肉又冇咩味 某部分食物好鹹

1++韓牛係真係好食

不過可唔可以做好d樓面清潔
一行入去it it 聲
張檯都油
（晚市第一輪都

藍的

點鍋我食過一次幾好食
連我日本女朋友都話正

。

明將>日韓燒>校長燒肉 間野啲碟仲係寫住明將 日韓燒改個名做校長燒肉又可以呃轉水 第時個朵臭咗又可以改名

燒肉放題
牛角 周圍

燒肉
秘 佐敦/荃灣
the backstreet kitchen 元朗
岩石牛扒屋 屯門
the just'ier bar and restaurant 尖沙咀

屌你老母
50蚊你搵比我睇

早幾日先食完 , 完全唔掂喎

香港暫時食過最好食係 佐敦 和匠

Oppa燒肉

點鍋兆萬清泉

搭單問下 唔理budget
有無好食又黃嘅日式燒肉鋪/放題介紹

Lau ming

OpenRice好似講到幾伏

Alfred有食評

咁既價接受啦 平到咁

除左牛角都冇咩揀

唔係話藍架咩？

大廈式巨型垃圾桶,食完嘔住出嚟

野係好食，但唔係黃
而且加埋一接近400一條友

校長燒肉 有幾間分店

尋日望咗望門口，冇野睇得出佢黃
樓上神輿就真係黃喇

日本人韓國人都好鐘意燒肉喎，定你鐘意打邊爐定係和牛刺身？

我寧願佢加價做好d
好過依家完全冇競爭性

之前食大喜屋個陣仲未分黃藍
但真心好味好多

打邊爐好過燒肉少少
可能係呢幾年焗住日日出街食飯，食到一星期都一兩次邊爐/燒肉，所以厭
但另一個原因係覺得食死同一種煮食手法好悶好浪費食材，應該係一物多味咁食法

好食 d, 細食既話平 d

呢間完全唔掂
唔好食
去漢X好過

係屯門

好似無一間係好食咁

點解咁多人推？
食過真心都幾難食

幾年前成日去食
個時個名仲係BBQ7080
唔係靚野 但覺得性價比幾高
真係好食過漢和架啵
不過之後唔知係唔係冇做一排放題定係加左價就冇再食

可能呢幾年素質真係差左好多

利申：宜家都係食牛角buffet
不過呢排唔出街食喇 宅下啦香港人

我唔鍾意食醃肉，佢既肉有部分無醃，例如五花腩，個雞腎都超好味。最好係佢有焗爐紙墊底，唔會痴住。上次去燒山間韓燒，條多春魚變左多春魚碎片

食過燒山，你就知間野正到爆同埋大家都覺得好食，會唔會反問下自己點解與別不同

7080果陣好食D
變左平昌之後好難食

哇屌，咁佢即係偽黃
等我仲幫襯過佢幾次

打邊爐咪鳩樣
講到自己好撚醒

你邊度睇到我覺得邊爐好/我中意邊爐?

打邊爐好過燒肉少少
自己睇啦

好過燒肉咋
好過舊屎少少, 最多咪係一舊賣相好少少既屎

笑自己唔識燒？
下次叫師博幫你燒靚啲

買料，屋企燒

呢間勁垃圾
個價又唔係平 野食又限得幾罐
啲肉又麻麻 換網又要加錢
真心奉勸巴打唔好食佢

蒲頭島好正

呢間藍架 間公司元朗鄉黑有份

北海道餐廳有鐡板燒放題，200蚊到食日式鐡板燒
帶親個個過去食都話正
仆街政府搞到宜家冇得食

無限q當然有啦巴打

但巴打最多咪幾q

祝各大黃店放題捱過今個星期

呢間兩年前食過
又難食又漏單
第一次食放題食唔飽，自此冇再去過

講緊神輿

信樓上星期日去食左running燒
收我300蚊比啲垃圾我食
仲要成地油到仆街 係真係油到會仆街咁誇張

香港食燒肉放題真係算數
韓式個隻用一堆野醃肉
日式無醃個啲 舊舊都成舊冰比你 唔係中間凍就係燒到乾曬

但單點又係貴夾唔飽 就算牛角單點都係比舊冰你
屌 就算係飛到台灣食(先唔講日本) 都無得比